此風不可長

此風不可長
好多人覺得買最貴就一定係最好
如果係咁就唔使同一個焦距出咁多枝鏡

仲有好多人連唔同焦距既分別都可以無視

10mm-23mm係ultra wide
24mm-36mm係廣角鏡
40mm-60mm係標準鏡
再上係長焦鏡

真係此風不可長